有什麼辦法學HACK 及那個program 好寫, 例如 robot, h

hi 各位巴打

有什麼辦法學HACKING 及那個program 好寫, 例如 寫robot, hacking 呢?

謝謝!

machine language

那個網站好啲呢? Machine Language

學linux

Kali linux

先學一個正常人既表達能力，當你能夠做回正常人後再學其他野，例如學食飯痾屎。

學 Brainfuck，路路皆通

跟語無_論次郎學

一嚟佢好勁

二嚟你哋溝通到

除了這個kali, 有沒有其它hacker os？

玩wargame

Parrot Linux

問中學呀sir啦